火燒土匪 疑似支那 有冇人知邊度同乜野事

有冇人知發生乜事
係咪支那

呢啲係咪就係藍屍所講既乜野國際標準

2018年3月21

兩年前

由佢沉先 原來舊野